有無絲打泥m 好 m 痛？

我泥 m 第一日會好撚痛，成身酸軟，好攰。想睇下其他女人係咪都係咁

泥你老母

會郁都唔想郁

泥你老母
保重啦

泥

放過我啦 黎囉

嚟啊 屌你老母

字都唔撚識？

做乜咁惡

又來一個月一次既 m 了
谷 m 仲想死